pg279q用家請入

想問下有冇好嚴重既qc問題?
漏光係咪比其他ips mon嚴重好多?
thanks

係
買acer啦

Still shit

咁仲有咩揀 27 ips 144hz 2k